對唔住各位，原來係我搞到股災

前排我見個倉係咁升，自信心提升人生有史以來最高點，感覺大地在我腳下，好似變左世界之王咁，
就係我太過自大，所以懲罰我，搞拖累埋大家，對唔住各位

係唔係覺得自己好幽默

股joy仲邊幽默到

me too

升喇！升喇，升災呀！睇到我悔改終於升喇

態度正確龍市就要大大聲

升災！升災！
多謝各位

巴打 唔好咁痴線啦